```
Конечно я занимался хуйней, изучая верхний брейк, танцуя хип-хом, и отбивая чечётку степа...
И конечно мои строки самые дешевые в самом дешевом рэпе...
И конечно дешевле дорогих роликов где балонки воображают...
Рекламщики ныне дохуя в рекламе понимают....
Тут ещё бы передавать приветы маме...
- "Ну мы же в рекламе..."(поскудным голосом...)
Нужно взять айфон в кредит, присесть на мерен, напялить трепьё со стразами...
Одни респекты и хайпы, и никак не вывести эту заразу...
---
Вышла жёпой по госту, не по госту вышла лицом...
В остальные части напихала силикон, но не вышла умом...
Вышла жёпой по госту, но не вышла умом...
В остальные части напихала силикон, не по госту вышла лицом...
---
Теперь мы снимем крутой клип,
Где то на пятой точке ножно набить логотип...
Мы что то этим хотим сказать...
- "Это жизнь и я живу..." (поскудным голосом...)
А так вообще, не дать не взять...
---
Стоит не подвижное бревно, с трудом ломается...
Не ужели на эту хуйню кто покупается...
```
```
(в рамке телекамеры)Стоит не подвижное бревно, с трудом ломается...
(Жёпой трёт авто на прокат)Не ужели на эту хуйню кто покупается...
А где же хип-хоп, где движ, эмоции и танцы, где стиль...
Всё что не в этих границах я выкидываю(переношу) в утиль...
```
```
Мой стиль это когда штукатурка отлитает от кирпичей...
Когда бас качает, и вокруг толпа людей...
Когда от битов взрывает крышу...
Когда музон качает, любоу лигу и чуваков из другой ниши...
```

```
---
Мой стиль это когда штукатурка отлитает от кирпичей...
Когда бас качает, и вокруг толкпа людей...
Когда от битов взрывает крышу...
Когда музон качает, любоу лигу и чуваков из другой ниши...
---
Когда диджей по соседству с вертаком в окне мои треки миксует...
Когда толпа прохожие внизу прислушивается и танцуют...
Когда толкпа в зале на последних строках ликует...
(Когда солдаты замирают и президенты не воюют...)
Когда поцаны по соседству под мой хоп на тачках шлифуют...
Режисёры фильмы снимают, а художники монолиз рисуют...
----
Когда все танцуют...
когда все танцуют...
Когда поцаны рифмуют...
Когда танцуют...
```
* https://youtu.be/na7lIb09898 
* https://youtu.be/iBHNgV6_znU
* https://youtu.be/YtC92pzp5vw
* https://youtu.be/OtyPaMYuC0Q
* https://youtu.be/MakgTQ_Ubzs
* https://youtu.be/Lp6W4aK1sbs
* https://youtu.be/OtyPaMYuC0Q

* На танцевальный бит, но танцевальный хи-хоп у нас не делают...
* На танцевальную восьмёрку чё то у русского рэпа не скруглино...


